Ming仔up乜春？

講野冇前冇後咁講緊乜？定係我跟漏咗啲嘢

關於單job，其實反修例風波前已在進行中，接住社會發生咁多不公嘅事，都好掙扎，思前想後，我選擇咗尊重專業精神，完成埋工作再算。
今次應該係我handle得最差嘅一次（包括呢個post），唯有老實認錯，同各位真心說聲抱歉🙏🏻
但呢次恐怕避免不到令大家失望了。無論各位接受與否，我都會吸取今次教訓。

ming仔2020年同tvb做旅遊節目

佢係藍？

道歉 但唔推tvb個job 同林奠有乜分別

一句：
對唔住 錢已收 job照做

咩job?

如果推咗要賠錢呢？

屌
接左唔推得既咩
On99

Tvb

有苦衷應該要明言

佢嘅專業精神就係幫TVB含

捐曬所有呢單野嘅入收畀星火
我接受

唔撚洗兜啦 TVB 唔係今年先仆街

應該單job 已經做左一半 冇咩理由斷佢尾

錢都袋左 唔通嘔番出黎咩

奶共囉，咁都睇唔明

佢講到咁，估佢洗咗啲酬金。
結婚唔洗洗錢？ 雖然結婚都係R贊助

人民幣真香
一食就停唔到口

又要做雞又要攞貞節牌坊

你見佢無表態都知啦

一定要清算

垃圾